出左糧用哂黎買yeezy td

岩先著出街食m 記都威過人
(買完冇錢食野）😅😅😅😅

係邊入手
想學樓主咁

x2

有型